和理非全面進場 以歌聲感化警員 以歌詞振奮士氣

尋晚 你老婆陪我瞓覺
瞓到唔願起身 仲話留我喺度食飯生菜牛肉 剁爛 剁爛分開兩餐
橫掂有餸落定生抽煮番斤羊扒
食哪 食喇 食啦
成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃
豪放
你老婆招呼好周到
人見 人愛 朋友愛

高級會員

好似好耐之前係fb睇過
都係笑左

呢個時候終於可以拎出嚟用